「緊急廣傳」兩名黑衣少女被捕 暫時仍然失蹤失聯

想知呢一單個兩條女搵番未

「緊急廣傳」兩名黑衣少女被捕 暫時仍然失蹤失聯

【警員阻被截查者用手機 本台攝影質問期間遭警棍擊中手部】

【本台攝影質問期間遭警棍擊中手部 港台嚴厲譴責警方針對記者暴力行為】
大批防暴警察傍晚在銅鑼灣及灣仔一帶進行驅散行動。

在灣仔修頓球場附近，防暴警員截查兩名黑衣女子，並喝斥二人不可使用手機，一名女警一度欲搶去其中一人的手機，喝令二人關機。

本台攝影助理拍攝過程，並追問警員有何權力要求被捕者關手機，隨即遭警員推撞，並被質問是否想「妨礙司法公正」，期間本台攝影助理被警棍打中手部，手指紅腫及一度難以伸直。

香港電台發言人表示，今晚本台攝影助理在正常採訪拍攝期間遭阻撓及手部被警棍擊傷。香港電台嚴厲譴責此等針對新聞記者之暴力行為，並保留追究權利。

以上轉自rthk

自推 1/10

自推 2/10

推

3/10

push

Push

有冇相 可以放上關注組尋人

pish

推呀 所有手足都好重要 都要受關注

推
但係都要失你老母聯

幫推

推！

毅進仔唔讀書又亂拋書包
警察幾時變咗司法部門
搞鳩警察唔會係妨礙司法公正㗎喎

佢地嫁禍先係最嚴重

推啊屌，希望兩位冇事

搵返啦屌,咪推

Source?

識其中一個

其中一個都係Facebook friend 就係見佢無update過

搵返

搵返 唔洗再推

咪搵撚左囉